歷史新高！蔡英文超過八百萬票再次當選台灣總統！

韓粉聽日就移民中國

基進黨都最後拎一席
睇埋政黨票應該更多